英外相發聱明再評FT編輯續發簽證事件

英國就香港拒絕向FT編輯續發簽證事件的抨擊升級，由之前外交部發言人回應，提升至外相侯俊偉親自評論事件，而且內容說得更白：
1、聲明稱，這次拒簽是前所未有，在香港政府不作解釋下，只能認為是出於政治動機；
2、批評此舉削弱香港的言論自由和傳媒自由，而且「增加一國兩制框架面對的壓力」，暗示英方視此事為大幅削弱一國兩制；
3、呼籲香港政府重新考慮拒簽的決定，指出對香港權利和自由的信心，是香港未來成功的重要元素；
4、強調香港的言論自由是獲中英聯合聲明和基本法保障，並特別點明是聯合聲明的第3段和香港基本法的第27條提及保障言論自由。

NKlI9AF8nRSdjKX6FT4ZTlJl73TF8DDXskV7yWB1bfCzyzucLq7BVA44ClLjHOX8Y4BidajzDnz8lZdUNDdg14byDHUMIx-bQ6w696ypMid_QyLy4HcQTJTT2lTaSxxq1h5KOSBf3SMwpb2swq0Huf8KNI&__tn__=H-R

一個講獨陳浩天做到連Gphone搞演講李柱銘飛美國唱衰香港咁多年都做唔到既野

販民第一首則：唔好激嬲共產黨

真係令到外國出聲（出聲咋，唔係出手啊）激嬲共產黨既話，仲點玩可持續社運，cap咁多錢先？

廿幾年嚟咁多議席，又風雨不改咁搞無限 loop we will be back / 下年見 既課金大會，激嬲共產黨既點搵咁多錢先？

不過公平啲，佢地都做到好多野架（幫中共）：

1. 班新殖民可以光速搶公屋同老綜
2. 雙非一出世就係永久居民，之後轉個頭就照顧子女又批幾個單程證，又可以留低個雙非係香港等香港人幫佢埋單，醫院條數唔找等香港人埋單
3. 難民之父（唔洗解釋啦？）
4. 守住關鍵一席，但永遠開會都可以唔夠人出席令保共黨可以過哂啲惡法
5. 建設民主中國，由兩任制建設到恢復帝制
6. 搞大台消耗民氣，永續和理非非
7. 拎住民主派個朵同外國表示香港一國兩制冇問題，香港做白手套就睇唔到
8. 改議事規則
9. 我都廢事數落去啦

今時今日
英國而家對香港政治一啲影響力都冇
咪話小小外相
你首相甚至英女王講曬粗口點曬林鄭個名黎鬧
港共都唔會當一回事

泛民話好撚驚

各國一見中國失勢 就咁勇猛出嚟

風起了

銅鑼灣書店=一國兩制運作良好

鬼佬記者拎唔到簽證=政治因素，大陸化

香港人真係好cheap